幫同事買埋飯，但自己食個信用卡回贈，算唔算打斧頭？

是

仆街師

信用卡師

斧頭師

邊度

日日返工都打同事斧頭

打同事師

買飯師

觀塘

做你同事真係慘，成日比你搵笨

邊張

大把人用自己卡碌公司野賺miles
一年幾張機票

回贈師

算, 我通常同大家分埋果幾毫子

非

外賣師

信用欺詐C 印度篇

精明的消費者

事先講定唔算

幫佢買埋都要花精神，你只係攞番應得既野

又打斧頭

一個月食幾千蚊先得嗰幾十蚊

算啦，你係唔係都打架啦